中國話要制裁美國軍工企業只係得啖笑 黃世澤幾分鐘

中國話要制裁美國軍工企業只係得啖笑
黃世澤幾分鐘
#評論 20201026
Oct 26, 2020

martin oei
87.2K subscribers

#Boeing #波音 #中國
00:00 中國話要制裁美國軍工企業只係得啖笑
01:30 美國三大軍工企業主要客戶都係美國政府
02:43 波音因民航大萎縮變軍工為主
04:57 依家雷神係Raytheon同UTC合併，但Otis同開利都Spin Off咗
08:50 解放軍仍然用緊Lockheed Martin嘅黑鷹直升機
13:15 中國真係攞石頭打自己隻腳

#LockheedMartin #洛歇馬丁 #雷神 #Raytheon #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家